連仔，你係牙租身上偷出黎既資產就來敗哂啦

唔係乜都唔理件事就會解決的

錢已袋，理撚得你

連仔

連狗很清楚吸金這個責任
抄的forum早信送贈
這敞旅遊若算開心
亦是唔及上高登

by范加爾

仆街許姓叫做業珩
偷搶抄襲是其一生

淡淡抄襲過 卻不留下印

可唔可以出歌

勁

想唱

想聽

諗返轉頭HKG+單野都唔知係咪佢地專登違反條例再引阿Joe 同佢地割席之後另起爐灶

明顯係

有個無上開既fd 問我成件事係點 我一講完佢就話 咁你仲上連登 最憎分化撚

黑b作埋佢pls

頁頁抄襲過 各會員扮訓

講左好多次啦

首歌正

連狗 佢另起爐灶棄高登
曾經 信眾當係神咁拜

敗家仔

又再見證圍爐時刻

上連登揭穿許業珩真面具

你邊位啊

哦

邊個咁大整蠱??? 我支持連囝的

thief

相由心生

張惡榮咁

牙祖=陳百強（被逼害）

yes